挑戰者一號個女主角一早死左

食狗屎

屌，劇透死全家

樓主鳩噏
唔洗理

原來一早死左

完全封鎖

你同你全家比狗屌

樓豬死鏝狗

push

推

吉清我屌你阿哥好過渣波

pish

連狗轉撚左係你個標題了

標題唔同左

連狗轉左個標題

連狗又打壓

屌
出面改左,入到黎冇改

連狗我屌你老母

連狗我屌佢老母